\section{Raspbian vs. GoKrazy}
    \subsection{Aufbau}
        \begin{frame} 
            \frametitle{Raspbian vs. GoKrazy}
            \framesubtitle{Aufbau}

            
            \begin{block}{Laufzeit Vergleiche zwischen Raspbian und GoKrazy}
                \begin{itemize}
                    \item Perfomance
                    \item Stabilität \& Sicherheit
                    \item Ressourcenverbrauch
                \end{itemize}    
            \end{block}
            
        \end{frame}

    \subsection{Perfomance}
        \begin{frame} 
            \frametitle{Raspbian vs. GoKrazy}
            \framesubtitle{Perfomance}
            \begin{center}    
                \begin{tabular}{| l | l | l | l |}
                    \hline
                    \textbf{Operation} & \textbf{Raspbian (ns)}& \textbf{GoKrazy (ns)} & \textbf{Diff \%}\\\hline
                    Fibonacci 10 & 2918 & 5986 & 51\\\hline
                    Fibonacci 25 & 3995182 & 8202050 & 51 \\\hline
                    Fibonacci 50 & 670740202326 & 1388554328637 & 52\\\hline
                    Concat 1000 & 1769546 & 2075917 & 14\\\hline
                    Concat 10000 & 118414772 & 130224333 & 9\\\hline
                    Concat 100000 & 9144222248 & 8280407288 & -10\\\hline
                \end{tabular}
            \end{center}
            \pause
            \begin{itemize}
                \item Raspbian schneller bei roher CPU Leistung.\pause
                \item GoKrazy schneller bei vielen RAM zugriffen.
            \end{itemize}
        \end{frame}

    \subsection{Stabilität \& Sicherheit}
        \begin{frame} 
            \frametitle{Raspbian vs. GoKrazy}
            \framesubtitle{Stabilität \& Sicherheit}

            \begin{center}    
                \begin{tabular}{| l | l | l |}
                    \hline
                    & \textbf{Raspbian}& \textbf{GoKrazy} \\\hline
                    Entwickler & viele & 1 \\\hline
                    Prozesse & 65 & 4 \\\hline
                    Komplexität & hoch & gering \\\hline
                \end{tabular}
            \end{center}
            \begin{itemize}
                \item Die Hohe Komplexität und Prozessanzahl machen Raspbian schwer zu Warten. Dafür arbeiten viele Entwickler am Projekt
                \item Die Geringe Komplexität und Prozessanzahl machen GoKrazy sehr einfach zu Warten. \pause
                \item GoKrazy ist das stabliere und sicherere System.
            \end{itemize}
        \end{frame}

    \subsection{Ressourcenverbrauch}
        \begin{frame} 
            \frametitle{Raspbian vs. GoKrazy}
            \framesubtitle{Ressourcenverbrauch}

            \begin{center}
                \begin{tabular}{| l | l | l |}
                    \hline
                    \textbf{Technologie} & \textbf{RAM (MB)} & \textbf{HDD (MB)}\\\hline
                    Raspbian & 237 & 2991\\\hline
                    GoKrazy & 118 & 61\\\hline
                \end{tabular}
            \end{center}
            \pause
            \begin{itemize}
                \item GoKrazy ist das leichtere System
            \end{itemize}
        \end{frame}

    \section{Fazit}
            \begin{frame} 
                \frametitle{Fazit}
                \begin{block}{Kein Unikernel}
                    \begin{itemize}
                        \item Userpsace vorhanden.
                        \item Nicht aus Bibliotheks Betriebsystem gebaut.
                        \item Viel mehr ein minimaler Linux Kernel mit purem Go-Userland.
                    \end{itemize}
                \end{block}
                \pause
                \begin{block}{Performanz}
                    \begin{itemize}
                        \item Langsamer bei CPU intensiven Operationen.
                        \item Schneller bei RAM intensiven Operationen.       
                    \end{itemize}
                \end{block}
                \pause
                Viele smarte Projekte benötigen jedoch keine hohe Performanz.\\
                Viel wichtiger ist bei solchen Projekten ist Stabilität und Sicherheit.
            \end{frame}
